# Nkey Exchange

Projeto desenvolvido como teste técnico para a empresa NKey.

## Como rodar

_É necessário ter o Flutter instalado._
- Clonar repositório.
- Dentro da pasta, utilizar o comando _flutter run_.